如果有人用無人機去新屋嶺空投錄音器的話

黑警以為打人冇後果？
下次就揾人記錄低啲聲音
俾大家知發生咩事
再影埋啲黑警大頭
將全部虐囚人渣起底

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

點回收?

有諗法係好，但係最低限度你係自己個腦度demo一次，做唔做到先出post啦

唔使回收

整一嚿類似嘅嘢
但係用個大啲嘅天線同電池

跟住再喺附近放個中繼站
已經ok

最好係loudauto

NSA十年前科技
平時唔會有任何signal
用好少電
要發射signal過去先會傳另一面嘅聲音返黎
不過成件事複雜好多
(而且荒山野嶺好難抬發射器上去)

咁mon post狗依家咪知道左